樹大 定 恒大

樹大 社會學
恒大 人力資源管理

不用分那麼細

人力管理都叫做有dd用

恒大 人力資源管理

retake DSE la

咪撚入啦屌重考DSE啦仆街

但啲人唔係話HR唔使讀都做得？

HR呢啲閪職位根本唔需要存在